我一直以為 IU係一個好pure好true嘅女仔

點知原來有唱過哩啲撩男人做愛嘅歌
隻左手仲係咁摸男人屎忽

林鄭都係處

誠懇呼籲唔好再開Iu post , 你唔係韓狗又搞佢地女星，韓國人會好反感

女人唔使做愛？

sorry我會負責任

我係呢首歌先鍾意佢
點止只淫跳一首歌 仆佢個街

我都想比佢摸

唔係《製作人們》入面嘅片咩

到左交配既年紀，晚晚下面出水

iu果種女人味